有無人可以答到我

其實慕容公子做錯左啲咩
佢直播都有千五至二千人睇
大家成日話支持下自己香港人
點解係都要踩佢 定係大家只係為踩而踩呢？

咁佢到底做錯左啲咩

推